
                      Acabó de ver la película y me ha encantado. Había escenas que faltaban y otras que ni siquiera estaban en el mismo libro, pero en verdad, ha estado muy bien, Ojalá hicieran la segunda película y que metan más cosas del libro. Me encanta todo: los protagonistas y como ha sido creada.
        
            